最近個筆友突然間唔睬我

通左信3年幾

係咪你send 佐張相俾佢

我寄左張相比佢

咁你就衰斷正啦
你咁既樣

咁你自己斷正啦
你咁嘅相貌

我都知唔掂呀 所以我寄左你張相比佢

唔關你事既 樣衰都唔係罪過啫

烏xx係 烏xx
莫奈何係 莫奈何

你阿媽係⋯

我飲凍水架咩

你識我咁耐我飲凍水架咩

我生平最憎人打女人
呢個犯交比我

喂 本電話簿咁細打死人架